有冇人覺得「全世界同我入黎，三分鍾我要見到呢個POST上熱門」呢句說話好中二病！

中二病

有冇人覺得開“有冇人覺得全世界同我入嚟，3分鐘我要見到呢個post 上熱門呢句好中2病”post 嘅人好中2病

連登大把自我中心到仆街，以為自己係主角，現實世界乜都唔係，網上世界以為自己呼風喚雨，三分鐘要人點點點

個post推唔到上熱門 個運動就真係完啦

唔多記得 大約係咁既意思重撚中二

仲有 "我屌晒你地老母" 真係煩 d post倒模咁

你死喇 講咗啲佢地唔啱聽嘅說話
一定係鬼 五毛 三毛 國安 呀sir

內有☢️
唔好迫我💥

咁你有啲咩建議？

唔啱聽就係狗係sir帶風向，講事實整碎個玻璃心就係熱狗分化，政治po行動 po以外嘅所有人都係五毛帶風向，做下推拉師就可以光復香港！

又copy呢句野

隔離po整埋個template出嚟